反抗失敗就會俾人清算，佔中如是，魚革如是，九巴如是

勝者為王，凡事必須去盡

唔好再階段性勝利